紅磡藍旗 至少2人被捕

蘋果

發生咩事？？？

慶祝活動都非法集結？

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

又拉兩隻
仲要中秋咁惡

阿sir成個星期無拉人
而家癮起咪玩吓

中秋都要打交
你班狗係咪真係弱智

RTHK直播中

跟住林尾嗰幾年

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

大家警覺d
任何情況 任何時間 都可拉人

屌認真咩

黑警

慶祝中秋都拉？

黑警做野唔洗你教

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

咁咩原因拉？冇睇live

近100名市民聚集在海韻軒附近，其間有防暴警舉起藍旗要求在場人士離開。據現場消息指，有警員在海韻軒結婚擺酒，估計有市民知悉消息後到場「祝賀」贈獻，至少有兩名男子截查後被捕。

警察癲撚左

有POPO係果到結婚...WHO KNOWS WHY

黑警查緊車

保護同僚，popo有特權唔駛你教

屌你老母 結婚要防暴保護 你睇你班仆街幾撚賤種

兩個係fa

中秋都搞鳩人
黑警死全家

1143左右觀塘碼頭都有個男仔突然被捉上警車

公器私用

fa點解要去

推

黑警死全家

見隔離POST又拉左個女仔

垃圾 特殊階級 軍政府

急救員
又亂用非法集結拉人

屌你老母死黑警中秋拉少日使死？

少女 (音)朱韻晴 被捕

D黑狗仲係度叫「屌你老母肥婆」
獨媒影住

邊個黑警結婚，就之前去嗰間酒樓忠告取消，因為對附近居民有安全隱憂，黑警想搞婚禮就去返狗屋搞喇

酒樓唔肯取消就呼籲罷幫襯

正仆街

【2350 紅磡】在紅磡集結的防暴警員，有幾名突然衝過對面馬路追捕市民。有一名女士被防暴警員捉住，防暴警員隨即大叫「拉佢！非法集會！」

該名女士展示手中的螢光棒，指自己是路過，但警員沒有理會。

拉完這名少女後，警員在紅磡拉了最少5人，其後隨即收隊。而今日，是中秋節。

痴撚線

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

保護香港人

休班警=戒嚴位置？

中秋所有公園都非法集會啦死黑警

巴打
太長啦
咁推無人睇架

班狗中秋開戰

死狗正式係中秋再次宣戰

拉左5個

正式宣布

班狗係今晚中秋節 正式再次宣戰